我想寫封信比林鄭⋯

致香港特別行政區特首林鄭月娥的一封公開信

特首您好：

我是一位普通的香港市民，這封千言萬語的信目的只有一個：請不要濫用香港人的希望。我記得您在參選時說過要與我們「同行」，會「聆聽」和「關心」我們。但在您上任的467天以來，我並不認為您有履行您的承諾。一開始就不應該對香港第一位女特首抱有希望，因為您口中的關注民生，並不是緊張市民生活質素，而是民眾的生產力。您永遠是站在那高山俯瞰著我們努力生存，您又怎會知我們的艱辛？

在閱讀過您昨日發表的第二份施政報告後，我並沒有覺得希望有重燃，反之卻對未來感到恐懼。因為我不知道未來的香港會變成什麼模樣、不知道香港人還會不會講廣東話、不知道市民是否要開始住水管屋、不知道會有幾多會沉降的建設……或許我是知道的，只是我不敢去想象。您說為了下一代的生活，所以要「明日大嶼」，宣稱可以增加土地供應來興建幾多的房屋，提供幾多的就業機會，但這些「幾多」對我們來說都毫無意義。我們想知道有幾多房屋真正可以買得起、會擔心有幾多海洋生物會因此犧牲、會考慮有幾多憶要為此而消耗⋯⋯有些人會認為這項建議可以解決長遠的住屋問題，但眼前迫在眉睫的問題呢？難道就不需要先行解決？

現在市民對您施政的民望再創新低，您說您不在意。哈哈，當然。市民的聲音您不會聽，因為您只會聆聽站在您頭上的人的說話。若是當日選舉有自由，您並不會是今天的特首，但可惜自由早已被人封住了口。那麼自由是被誰封住了口？為什麼自由會被封住了？要自由消聲匿跡是因為他們知道香港市民團結起來的時候太惡怖。還記得那一場革命嗎？市民為民主而站起來的歷史性革命。都怪我們以前太相信民主，太相信我們可以有權選擇自己的領導者，太相信香港是一個特別的地區不會被任何人干預。但當清醒時，就會發現越來越多人無故消失，然後又突然出現承認一些荒謬的事情；越來越多人的簽證被拒絕，然後政府拋下一句：不會談論個別例子；越來越多青年人因為走得太前，說得太響而被困住了。然而一切都已經太遲。

不知道特首您少年時的香港是怎樣的？您喜歡廣東話嗎？您會自豪自己生於香港嗎？您有去望過白海豚嗎？您會覺我人生充滿希望嗎？因為作為2018年在您和一班智慧金鋼管治下的我感到十分無力。我沒有資格去參與及改變政府的決策，我沒有能力令政府聆聽民意，因為我沒有權力，我沒有財富，我沒有名氣，所以我沒有說服力去說服您。我不能說得太響，因為就算賭上了我的未來，世人都只會認為我是個罪人。

2018年10月11日
無力青年

推

你覺得佢會在乎你點諗?

淋病：閱

淋病 ： 0分

1. 你期待佢會睇你信？
2. 你期待佢會睇民意？
3. 你期待佢會兌現競選承諾？

0分，睇都廢事睇。

你覺得佢會睇？

林奠：too long can’t read.

我都有一封信

親愛的林奠：

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

七百萬香港人 上

請枝cocktail淋病飲好過啦

直接寫屌你老母已經可以

考慮變成聯署信會比一個人咁寄信出去有力量好多

寫俾國際就話姐

好撚有文采啊傻閪，邊個唔撚識作

不了

林奠：不滿係可以搵特首出火既。

無諗過究竟佢在乎唔在乎 都講左佢淨係聽上面啲老細嘅說話 我只係單純想呻下個種無力感 唔講出黎個心會唔舒服

沒有期待過 想抒發下咋

有用咩？加料就有用啦

林奠 : 無是咁的零分

Btw...你覺得佢真係會睇

係啊 我就係傻先會咁上心

寫埋俾中央啊笨

比中央就唔寫啦 拍套微電影送比佢《維尼與鵝》